涉虐待被捕長者三警改控公職人員行為失當罪 轉介區院處理

涉虐待被捕長者 三警改控公職人員行為失當罪 轉介區院處理

酷刑罪呢？垃圾官唔識主動改控罪啦？對小朋友唔係窮追猛打架咩？

首被告歐國偉、第三被告林易昇、次被告鄧文謙（左起）

殺人 放火 金腰帶

有險可守 燒法院係鬼

律政師 自己友 點玩都得

認撚住呢班仆街

有險可守

推

酷刑罪去左邊撚度?!??! 吊你老母有閪可守

酷刑罪呢

被裁定干犯公職人員行為失當
罪的公職人員，依據《刑事訴訟
程序條例》（香港法例第221章）
第101I(1)條，最高可被判處監
禁七年及罰款。

我要酷刑罪啊

咁都唔係酷刑同傷人

至少都傷人17啦下話

咁都只係行為失當
觀星筆就攻撃性武器
藥就藏毒
呢個係咩世界

檢控關法院咩事?

黑手黨一樣

垃圾狗

之前有裁判官自己改控罪

變相減刑

DEAD BODY呢?

點解唔直接改做糾紛？

社會服務令120 小時

直接話同當時人有爭執
之後已經和解咪算

乜撚呀！
性侵么嚴重傷害他人身體呀！

POPO有咁輕就告咁輕 市民就有咁重告咁重

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

Push

轉介得區院，明顯嚴重咗。
如果無酷刑罪，最少要入幾個counts的傷人罪＋一項公職人員行為失當罪

暴動逐條街告
傷人係咪應該逐下告？

官官相謂

咁岩排到藍 紅官
之後又話警犬背景行為好就結案

根本成班畜生 你老母 啊伯都虐待得落手

司法覆核

屌，咩世界

叫個傷者上訴